其實美國傳媒係唔係已經比美國民主黨全面控制?

點解美國民主黨通支左十幾二十年冇傳媒屌?
trump只係唔想晒時間理俄國狀況就比人狂轟屈9佢通俄?

佢通俄有證據 佢個仔d email，仲要同人見過面

連登仔係TRUMP TRUMP死忠，有證據都一於少理~

如果樓豬覺得民主黨控制哂傳媒，咁唔該睇下兩年前傳媒點對奧巴馬LA…

民主黨都係傀儡，背後金主最低層嗰個叫食鏍絲！自己搵上去啦！

金字塔最上層叫BIS！